成日覺得自己身體有問題

經常性會流鼻血 一個星期可以流幾次 硬係覺得自己有咩病
但係老母又話係鼻膜薄 無咩事
自己又無咩膽去睇醫生check下 驚真係有咩絕症接受唔到現實

樓主 我都係